點解咁多傻仔用高登假既上線人數打飛樹😂😂？

根本鳩作出來的😔😔 咁你地都信🤕🤕
中左林早舜既計啦🙃🙃

ho ball🤘🏻🤘🏻

好多傻仔係又笑唔係又笑😂

你仲好波啦🤓

Yes 班友正😑😑